覺唔覺金庸小說好垃圾？完全唔夠兩登講故台來！

講情節 唔及三哥曲折離奇
講愛情 唔及小性奴浪漫
講風格？？？ 李小明都完爆金庸啦 [sosad］

小性奴寫故入戲到玩埋婚外情！金庸個傻9呢 ？

on9仔

同意 金庸係on9仔

係囉 d主角又唔夠連登仔好打

覺唔覺金庸作品好垃圾 完全唔夠兩台講故台來..？

講故台班人🤔🤔🤔🤔🤔🤔

樓豬咁撚小器
禾地講故台得罪你啲乜

證明你戇鳩睇書睇表面
兩登講故台是非仲好睇過故仔多多聲啦

考古😑😑

呢個世界總有d會中意睇人地嬲而快樂
大家都睇得出樓主你既目的只係挑起戰爭
而唔係表示金庸好垃圾 你咁有學識下次出post可唔可以有技巧小小 話唔定會多d人理你

(￣◇￣;)